[仆街了]比邪教既人點左相

行行下街冇啦啦比幾個後生女截住傳幅音
見佢地好眉好貌 斯斯文文咁 冇拒絕到諗住傾幾句
話咩12月25號係太陽神既生日 唔係聖誕節
遵守逾越節先係真正既教會
我本身都唔多熟 聽落有D怪但都冇咩感覺
又不停係度講歷史科學乜乜乜 我好奇心算幾大
聽左陣幾有趣留埋電話 仲要我評分ABCD
話題一轉 越聽越唔對路
講講下
係度不停暗示其他教會係違反上帝既教義 佢地果個先係真正唯一既教會 因為佢地係唯一仲遵守緊逾越節既教會
要食耶穌既肉同血先可以避免災難
最後想叫我去join佢地
我吹話有去開其他教會 但佢地聽完好似有D唔太開心咁
想拉我過去
字裡行間不停想我講自己住邊 (咁當然冇講到 是但吹一棟大廈)
仲Show左條拎左唔知乜撚野英國女王獎既片 同不知名報紙(未撚見過) 吹到好把炮好大規模咁 吹到韓國美國總統都有份頒獎比佢地 越睇越覺得不安
返到屋企上網查 除左佢地教會自己既網站之外
完全搵唔到相關既source
果幾條友仲要住附近 真係好撚不安

吹水台冇人 係度開多次
help

話說回post真係冇人夠你快

Bye

有前科 仲要改埋名 個朵係基督教圈子好撚臭
係韓國某個邪教團體黎
同一般人理解既基督教差異頗大 連禱文都改埋

廢青侵，癲佬，微笑，花生，潮童...都快過我喇

快john,有女食有錢搵
表現好的話可以入長老會。
簡直是教會主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

開名啦

我都係
可唔可以傳我幅音

處理得好 真係隨時有西屌 諗得過呀屌奶

上次韓國邪教個單野

上帝的教會

me?